CCTVB啲剪片畜生技術都幾高超

CCTVB版本：

「另一邊陳志全衝向保安被擋之後，郭偉強伸手拉他的衣領，陳志全倒地。」

NOW版本：

「陳志全被工聯會郭偉强扯到地上」

References:
1:45 - 1:56

1:07 - 1:16

啲鏡頭擺位簡直係Oscar 水平
剪到好似冇點拉佢咁

BTW 無綫新聞 真係是撚但但
郭偉强個「强」字 係異體「强」嚟
CCTVB又夾硬俾返個正體「強」佢

全日最勇武：郭偉强

剪撚到咁 通訊局唔知會點兜呢？

點樣可以投訴郭偉强？

延伸閱讀

工聯會香港島議員郭偉強稱︰「主要是大家都不想保安受傷，因為保安承受了很多，我們都是希望大家冷靜。我想是合理分隔他與保安之間的距離，主要是這兩樣，沒有其他。」

人唔笑狗都吠

好多藍絲信。tvb真係好強大的洗腦工具